毒步天下入一入嚟

死毒撚開埋晒啲垃圾post 仲要自貼真係好撚煩

男神

佢去咗情感臺

屌 感情臺 打錯

block左好耐啦 之前成個台都係佢d post
煩到仆街

世紀大型男

Ok

Hi babe

垃圾毒撚唔敢認？

成日用呢張 換張新喇